深喉測試要驗幾多次先至準？

感冒同埋發燒37.2度，走咗去做深喉測試，呈陰性後先至夠膽去診所睇醫生。
醫生叫我做多次深喉先至睇佢，佢話深喉測試要做兩次先至準確，到底佢係唔想睇我定係真係要做兩次先至得？

你新聞有冇聽過 初步測試呈陽性反應？

Btw 深喉測試完，你含到幾深？

有聽過，即係點？

個醫生話37以上已經係發燒喎，37.5就是高燒

第一次咪初步囉 你初步陰性
但未confirm到住 叫你驗多次先confirm

照睇醫生
仲係燒先再test

探額同探耳唔同，你係探額?

原來係咁，又要排隊拎樽仔

愈做得多愈準囉
幾多次都無100%㗎啦
簡單數學啫

耳探

Ching 你的數學很好

耳探38發燒

元朗？

當日有病人探落37.5 醫生唔肯睇佢 可能診所細 怕萬一感染

我住將軍澳

撳錯掣，所以我就好疑惑點解佢要我做兩次

唔想睇你

連你都負皮我

唔通我真係咁樣衰？但係我明明戴住口罩應該睇唔到

你係咪用醫療卡啊？定你有咳喉嚨痛

唔係呀，我想撳好㗎，點知撳錯掣，改唔番

唔係用醫療咭，我係有喉嚨痕囉

即刻俾返個讚你

個醫生呃9你姐，垃圾醫生

個醫生怕死 我醫生都係 今日收左個37.8比佢屌左一日

已經病到溫溫燉燉仲要呃我

驗到陽為止

不過⋯⋯點解你咁大膽嘅

個下唔夠瞓，我個度係37.8就當發燒，所以我可收可唔收

咁你工作小心啲啦！

因為驚有假陰性？

如果用中國嗰啲試劑 起碼十五次

可能係掛？咁咪人人都要驗兩次囉

耳溫嘅正常體溫為36.5~37.9°C，耳溫超過38.8°C 先叫高燒，ching

麻煩開一開醫生個名 Blacklist呢啲黃綠醫生

up 乜撚野

嗰一刻個醫生講咩我就信佢㗎啦嘛，我唔敢叉燃廚佢

初步唔係衞生署以外驗咩？
要再send去衛生署再驗先確診
/
本身係衛生署驗 positive就已經係確診

有錯請指正

自己睇啦on9仔

On9
耳探37.2 係撚發燒咩

我理解嘅係先係醫院驗，如果陽性反應等於初步確診，
就會再送去衛生署驗多次，都係揚聲反應的話，就成為正式確診。

我醫院得出嘅結果係陰性，
但係我個診所醫生話呢啲測試要測兩次先準確

有sms通知喎

耳探應該38℃先開始計發燒，因為耳膜度出嚟係接近 central temperature，會比體表嘅溫度高少少。
之後唔同體溫計有唔同誤差，但係比盡 0.2-0.3℃ 如果佢37.8當發燒會合理啲。
Btw 小小題外話，細佬之前去食嘢，排撚咗好撚耐，等嗰度又熱又焗，一度額溫成40℃，成場人呆撚咗。呢啲 case 體表溫度有機會高過 central temperature。